點睇啲人食薯條點秦式辣醬？

食家

會溝埋茄汁同辣醬點 仲正

Catgirl

我點麥樂雞D醬

識點一定係點麥樂雞醬

茄油加代糖最正

燒烤醬

汁

我會點沙律醬

漢式辣醬仲正

識食，一定係茄汁同甜酸醬兩溝

點星洲咖喱醬勁好味

識點一定點雪糕

依家仲有冇得叫大雞醬

拎大雞醬，同茄汁溝匀再點嚟食

點開可樂

多數都有，部分舖唔俾

茄汁溝糖 無撚敵

識食！

!

從來食著條都只點秦或辣醬

秦醬同雪鳩都屌打茄汁

通常打包 拎返屋企點屎食

頂少龍返秦國發明秦式辣醬真係偉大創舉

項少龍係返泰國呀

真·食家

芥末醬

屌 係地鐵笑左出聲

Shark shark粉無敵

大雞醬加茄汁比例上大約3:2

好鍾意咁食 成日比人話我奇怪

食完麥樂雞剩低啲醬，倒入茄汁+辣醬
用硬身薯條搞伴，嗯

會溝埋catgirl同辣醬食

.... > > >

點milkshake

人地都唔係講緊項少龍

shark粉屌打晒全部
冇粉先會用麥樂雞醬

笑咗

秦式辣醬

唔該兩槍Big Mac醬
依加冇得咁食真係好sad

識食一定係食bbq醬

冇曬胃口

有冇巴打係乜都唔點就咁食？

我

平時咁就嗱起個盒食
唔怕整污糟隻手

食垃圾姐洗唔洗咁講究

屌不嬲落辣醬 有時加糖添

巴打識食 薯條走埋鹽 諗起都

通常都係跟個龍蝦湯再倒d芬達入去點薯條食

我係咁食

兩槍大雞醬加兩包代糖同黑椒

我點麥樂雞醬/秦式辣醬/沙律醬都得

咩係大雞醬?

仲要走鹽加黑椒，唔會點蕃茄醬

你又食開啲咩啊？

On9

不嬲都係咁食
叫佢茄汁都唔洗比

識食

係真唔係啊

由細食到大

我都鐘意咁食

監+黑淑+秦或竦醬+茹汗 世界級

其實老麥有咩醬可以問佢拎

一包糖一包茄汁，
1:1
d 朋友話我好過份

轉栗米

點開bomb
大雞+辣醬

新地